《South Park》嘲諷中共後大賺 轉播費高達5億美元

〔即時新聞／綜合報導〕美國知名諷刺卡通「南方四賤客」最新一季（23季）對中國政府大酸特酸，加上NBA事件推波助瀾，人氣更是水漲船高，各大串流影音平台都砸下重本爭取「南方四賤客」的獨家轉播權，最後這場大戰由AT&T底下的華納（WarnerMedia）以5億美元（約新台幣152.6億元）擊敗其他競爭者勝出，將在自家串流平台HBO Max播映。

根據《彭博》報導，AT&T願為「南方四賤客」的獨家播放權支付5億美元，擊敗其他6位的潛在買家，包含康卡斯特（Comcast）的孔雀，以及迪士尼的串流影音平台Hulu。對此，HBO Max的內容主管雷利（Kevin Reilly）表示，「南方四賤客無疑是最棒的，它訂下了諷刺的黃金標準，並始終保持著喜劇的脈動。」

報導指出，「南方四賤客」23季前的所有集數都會於明年6月在HBO Max上播映，最新一集也會在喜劇中心（Comedy Central）頻道播完24小時後在平台推出。在這之前，「南方四賤客」依然會在老東家Hulu上播放。

串流影音服務火熱，美國各大媒體公司紛紛搶購高人氣影集的獨家播放權，以搶下市占率，網飛（Netflix）就曾為標下美劇「歡樂單身派對」（Seinfeld）的轉播權而支付了超過5億美元。

借位
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

正

證明唔奶共都係一條出路

係反共

職貨之人 揀！三！菱

香港Netflix 好似上左架無耐又要落返?

同旅遊業一樣
邊個話一定要靠支那？

只係因為嗰啲係easy money佢地冇料同人鬥先只得支那條水啫

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

世界都愛看支爆

好榜樣

歸邊lu
呢d內容前幾年實比班左膠嗌歧視, stereotype

正反共有人爭住要

真．黃金經濟圈出現了

世界新潮流-反共

從來都唔係
支那暴發前一定大把錢賺

仲要宣傳廣東話市場

出年要轉睇HBO Max，Friends又有South Park又有，吸引力對我來講大左好多

Netflix 仲係3季之前，慢左3年

反共發達之路

香港大量奶共多年既賤商家你地好好睇清楚條路

好懷念廣東話版

得幾個season

反共都係門生意

得15-21
新入坑都唔知睇定唔睇好

反共經濟有得諗

大家都愛睇支爆

笑到仆街, 衰仔樂園

宣揚反共經濟圈
56億vs14億 自己揀

南方發大財

伍億美金...
痴撚線，大撚把高成本戲連肆億都望唔到

咪係
但最舊果啲成9x年
有啲會唔明 因為唔係當時既情況同國家

希望反共會成為潮流同商機

反共比奶共賺錢商家佬考慮下啦

Fuck the Chinese Government

仲有小丑
破限制級票房紀錄
同時無係支那上映

反共咁賺錢
咁香港大把財路

仲有幾個月時間睇？

迪迪尼都想買仲未比人串夠咩

廣東話版成日串老懵董

買完逼佢哋奶共

咁就要串多啲啦

奶共掙到錢 啲人先去做
但如果踏共都一樣掙到錢呢？ 仲可以比外國人知道中國有幾黑暗

有無辦法帶起個潮流呢？

反共才能發大財

抵你發達

好在迪士尼搶唔到
搶返黎肯定唔敢播

south park唔好咁啦 搞到微博班撚樣嬲嬲豬但發唔到脾氣

世界市場 定 中共市場

買完要刪除所有反共內容結果成條片剪走晒

就如黃店一樣，
而家世界風向變了

依班衰仔

支拿就係娛樂
做到去美國

屌，Netflix 岩岩先有，依家又比人搶走

世界下一個30年
反共有錢賺

迪士尼買唔到

求財都可以求得型

supply > demand 奶共
demand > supply 反共

站著把錢賺了

碌葛

希望各大品牌唔好奶共

連豬今晚加餸

唔緊要丫
我都照睇，佢始終偏向取材時事同政治
同埋係單元劇，睇多幾集啲角色你都會熟習同記得
無太大影響

前者會變得好賤，後者好rare好有價值

（理科L，淨係識睇econ書頭兩版）

黃色經濟圈

反共係潮流

有線324台有播最新季
不過星加坡會do粗口

推

AT&T同華為死對頭
洗閪奶共咩

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

全球反共 !!!!!!!!!!!!

已subscribe

反共新出路

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

當全世界都有共同敵人既時候....

廢人只識賺中國錢
廢人只識用 windows

My man

cc台都見到你發廚

唔奶共一定仲多錢收

小丑都證明左

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

中國共產黨我屌你老母呀
CCCP me fuck you mother bitch
your mom is died

好心有線就買返啦
一套EVA一套South Park都曾經係有線招牌

我都係佢出左果集先開始睇

我想問依家睇邊再有得睇
唔知係咪封撚左支那，上佢官網又話係我國家唔俾睇
只可以睇clips

黐線
噉到底係戴帽定係地中海

地中海阿叔嚟

讓反共成為潮流

反共有錢賺，跟住實大把人反

NETFLIX有

我想睇最新個季
Netflix得15-21季

FUCK THE CHINESE GOVERNMENT

Fuck the Chinese government

想睇最新加一

烏賊娘都玩埋

廣東話版係最正
「你返去同你老母奶西好過喇史sir」
「佢襲擊我地呀！」

我無得過聖誕節真係無癮

eva真係唔記得有有線份
剩係記得atv

nice

迪士尼投黎做乜??

Get banned challenge

Netflix 快啲播啦！

反共生態圈慢慢成型

咁Netflix仲有無？

黃色經濟體

push

[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

又分化用 windows 嘅手足

奶共定屌共
你識揀

好彩冇比迪迪尼買到最中意迫人大改，最後迫到班人走

隨時最大收入來源係中共人

有guts反共=賺大錢

No, is fuck the China’s communism party

如果反共可以賺錢
咁就一定會贏

抵畀佢賺
I love Kyle

In HBO 啦
垃圾Netflix 啲野好廢

唔奶共都可以發大財

有冇big bang theory

勁反>>>>>唔奶

會去埋hbo max

共狗人人得而誅之

VPN => 日本server

所以話，邊個話一定要奶共先好賺
不過大前題係要攞脫支共先

黃色經濟圈應該正名做反共經濟圈
俾國際品牌加入，唔止香港嘅事
推廣到世界各地都有反共經濟圈

721
811
831

以及迪士尼的串流影音平台Hulu

反共發大達！

真 · 黃色經濟圈

點先睇到

hbo 本身原創都好多正野

美國版黃色經濟圈

X

反證
唔跪都賺到錢

係巴哈被人ban就轉嚟連登

香港冇咩人

洗唔洗上微博話比班小粉紅知disney想買呀